女朋友咁算點

早排已經成日唔知去左邊
佢自稱訓緊教
今日同佢嘈交 佢自己走左岀去
打電話又唔聽 tg whatsapp又單剔
終於忍唔住襯佢訓左教睇佢手機
睇gps發覺全部del哂
我就on99係屋企等佢番黎

自己落街飲酒算

多數有左第二個

唔係多數啦 唔通熄電話唸經咩

我係佢初戀 一齊左兩年幾 頭先係一齊咁耐第一下有咁既感覺 要睇佢手機

佢仲要番黎我屋企 我真係唔知點 點可以踢爆佢 完全冇證據

直接講 唔駛踢啦

唔捨得

無諗過會係咁 就發癲

傻鳩 繼續忍囉

睇佢電話個gps 之前都會有幾多號去過邊咁 今次全部del哂

係 我個頭綠色架

咁冇啦

果然都係唔好成個世界都係得一個女仔

咪又係要食屎

帽的事

依家先知
你係咪拍拖拍到無晒朋友果啲

咁又唔係

我指好似個啲有女朋友仲要撩女仔個啲 咁咪幾好

一律建議分手

唔明你講咩
不過戴帽都係分 咪搞咁多野

佢意思係做拍緊拖都走圍聊女仔果d人仲好

周圍

一心一意有撚用

真心咩 有少少九唔搭八
btw 希望樓豬bb早日放低

有咩唔真心 你一心一意想經營又點？

冇點 我同女朋友關係好穩定
你係女係雞唔代表我條女都係好冇

其實真係無事嘅話又點會特登㩒入去del gps，好地地點解要花心思做多一步，我諗你自己都有答案

巴打又帽？

咁恭喜你啦巴打

分手啦，早分早著

又？我之前冇

好好珍惜個女朋友

有啲女仔真心你又咁咩唔通

我都唔知啊因為我本來就自己住 早排佢仲同我講一齊住 係咪打算襯我番工帶條仔上黎

唔係想打擊你
話訓教搵唔到佢
多數去咗返工
返咩工啊洗講啦

依家只係得閒黎我度訓 但岀左去我就完全唔知去邊

想知幾錢 咁我都知自己有賺

錄音筆都夠做
「啊！頂住左、入得深過我條仔」

人地覆緊你咩 做乜柒呀

飲到wingwing地 sor9

係屋企飲？飲緊咩

師兄分手啦 珍惜吓自己

係街 飲啤酒喳 冇乜工開好窮

自己一個？

放唔開

當然

一五一十問清楚

頭先落樓前都問左啦 又話冇可能又話我痴撚線

巴打加油振作！
有唔開心上來搵人傾唔好自己死諗

冇正面回應過

帽事

你睇我都好少開post就知 我真係唔知點樣樣

分手

一諗到以後同佢再冇任何交雜就唔想放棄

唔分之後都會有心結
長痛不如短痛

人如其名 冇撚用

分手，分完有第二條女咪解決左，唔好因為一時不捨而忍受。

返去飲啦

做好心理準備 好好地傾下先 一五一十講清楚

把握最後機會中出即飛

傾下先啦
鬧得你、死口唔認
得兩個可能
一，真係你諗錯
二，你諗啱，但佢仲愛你唔想同你分手

屋企咪又係得自己係度都冇咩分別

仲有三 老羞成怒

傾親都發脾氣 我都未入正題已經比人屌緊

帽事嘅

又話我痴撚線又話咩你唔好傻

唔肯正面回應未必戴帽
可能開始淡/變心

你咁care嘅搵私家偵探查佢
不過為咗條女，值得咩
起多兩Q搵過個啦

樓主應該係想講，其實唔應該放晒自己所有落一個女仔道，咁重好

所以飲酒算又做唔到啲乜

真 你sick ball

你算好啦 仲有得見
我見都無得見 仲要比人拖足個幾月
然後比對方send 訊息分手💔

人比人 比死人

仲要岀左去電話都唔聽

我一直都比佢block 只有佢打俾我～
分手雖然會好痛 但長痛不如短痛！

帽撚咗啦好明顯

Good girls don’t exist
Good guys never win

其實唔分手你都有條刺係到，佢小小事你就會開始懷疑，一係絕情啲分手一係繼續信任佢

我都被分手3個星期分咗手比人吊住仲辛苦，今日仲要比佢懷疑我同前女友一齊返問題係同前女友分咗手都6年，我乜都無做過就做咗罪人，仲係ig暗示我一啲都唔可憐佢拋棄咗我仲要中箭

btw希望你女朋友無比綠帽你戴

醉左都可以撻落床

佢依家喺我屋企
冇乜事
唔洗擔心

我都有比佢話過我同前女友有野 但原來只係因為有岀軌想法既人先會話伴侶岀軌

前任一齊左六年 當初係真係feel到大家都淡左 和平分手 到現任 真係唔知點講

無意慾

咁你記住對佢好啲 佢唔中意食熱野

就算花光心機守每一個諾言～～～

隨便係手機揀個檔案→揀share果個選項
wtapp會自動推薦果排聯絡頻率最高既人，之後自己識做啦

女人都係用嚟屌啫
佢好唔好屌先？
好屌咪留嚟做肉便器囉

帽到落腳指尾
仲唔除帽貪好玩咩

依個我識 試過啦 唔似用whatsapp

屌開有感情

拿拿臨搵個第個啦 人地唔鍾意你啦

消失左 去左邊任佢講

女人變左心得一樣野救得番
買樓寫佢個名

最近有冇特別日子呀？
係咪準備禮物/surprise俾你唔想你知咋？

依家lkf會嗰會有人？落去un下

特別 分手既日子咪特別

唔中意去

我都試過咁，因為我準備緊驚喜俾男朋友
又唔講得 如果俾男朋友懷疑我出軌真係會嬲到仆街

驚喜？兩年 兩年入面唔好話驚喜 佢話黎搵我我都喊三聲 加上 每次我都係咁諗 但每次都係乜尻都冇

試下換過方式講？
唔好一黎就問佢係咪有第二個
試下嗲下佢 話做乜近排咁少搵我架

如果佢咁都屌你，咁就真係唔愛你了

2000 蚊晚差唔多

分手 出軌 肯定 88

佢仲同你一齊瞓原因係第三者未知你存在 , 另外你條女應該未同個第三者正式開始 , 仲係處於曖昧期

渣架 飲咁耐都未醉
係街邊敢醉呀

又一個女仔傷害一個好男仔啦

認真想問大家接受到女朋友幾耐唔回覆？

綠左一半

廢人

612之後邊個仲會開gps

分手近了

你岩

住元朗國

反咬過黎同我講分手 話信我唔到

咁似我ex同我分手前

帽事既

人哋係咪嬲到熄電話呀，正常女仔唔係IT人都未必識Del啦

有個識it嘅男仔幫佢del

打唔通+單tick都解釋咗佢係熄咗data or熄機

Ching洗唔洗講到咁難聽
人地係雞就算姐
又一支竿

仲係搵到佢唔到？

你有無睇清楚係del晒定跟本無開
反送中開始後一路都有好多文宣叫人要熄定位記錄

飛柒咗佢啦

可以試下check google map睇下有冇search 酒店record

咁分手啦 唔好講咁多

連登唔會有答案，你女朋友點樣得你女朋友先知，去到呢個地步你都冇乜好輸，你直接坦白問你女朋友啦

直覺呢啲野好準...

member]啱 但確實真係有對唔住到你 放心
利申過來人[[/member]

自膠

男人老狗咁撚垃圾 咁撚多女比你溝你都我唔捨得隻雞 你真膠定假膠

咩話，你同佢一齊住？
然後佢出咗去，唔聽電話又話自己訓咗覺？

幫手養閪真係唔話得
你屋企係鮑魚養殖場咩
踢佢走喇

Thx巴打原來開緊

可以離婚

分手！！！！！！！！！！

雖然我未睇內文

我覺得我係佢初戀 一齊左兩年幾 頭先係一齊咁耐第一下有咁既感覺 要睇佢手機

你唔撚係偷食個啲仆街呀？

我自己住 有陣時佢會過黎訓

咁依個冇得講啦，反正我屌佢既時候係處女

屌下西，再出去識下其他女人

做咁撚易咩ching

咁我又無
但每個人都想有私隱

你個case唔駛挽回啦，增加自己吸引力好過啦
條女未玩夠想試下其他撚

比佢食住唯有咁做，你唔專一珍惜咁我自己都有market

以我自身岩岩經歷完既經驗，搵到實質證據先講啦，如果要分手都唔好錯怪/抵毀到對方，無證據唔好用帽黎做理由，比人冤枉真係好撚慘

屌到佢落唔倒床出番淡氣

帽事兒帽事兒

一路以黎我都冇睇過佢手機 係頭先有一下感覺覺得我應該要睇下佢手機

分手啦
佢只係隻雞 隨便同人訓
踢佢出門口

得幾句對白 就連我講到有幾咁唔捨得幾咁痛 佢都係話 你亂諗 然後訓撚埋

on9仔

就係你呢啲人 搞撚到我地啲港男成世抬唔起頭 俾港女睇死！

依加邊個唔岩先 分手啦 咪撚再自欺欺人 del左=無做過咩 搵個好啲認真啲既女仔啦

俾啲志氣啦

個女嘅係你面前板起臉好唔耐煩咁 嗌交一副唔開心無你咁好氣樣

去到另一個男仔到笑意盈盈 挨係心口到俾佢錫 又含又吹 射係塊面笑住入廁所清理

呢個就係要斬纜嘅原因 而且要狠

pigfish

正解

好有畫面

屎眼都比人屌左 仲係你女朋友?

係 我屌我啲fd都係咁屌

到最後只係發我脾氣話 去左搵個朋友囉 你唔信問下佢
我點信？

仲要叫bb 黎多q

吊，有時候人一有情緒就乜都會諗到好負面，少少既風吹草動你都會覺得係有暴風雨發生，你驚帶帽，假如對方真係無比帽你帶，咁就係你為左保護自己而傷害到佢。站係對方立場去睇，根本有時覺得對方既懷疑好撚唔現實，好貶低自己人格既時候你就會唔想去理佢，無奈＋費事嘈交，而我就係一個被錯怪既例子。假如你比人冤枉過，你就明果種感覺，我唔係話佢一定無做過，但係疑點利益歸於被告好嘛，你唔係注定係愛情劇入面既悲劇主人翁。如果真係你自己諗多左，咁樣係極傷害關係。

攤左啦，默認左 我話如果係 不如你直接同我講 唔好哂大家時間 佢淨係講左句對唔住就執野走了

過左激情嘅一晚，第二朝先施施然拎部電話msg你，同你講去左朋友度，然後準備迎臨第三q嘅來臨

綠帽要怕戴，一定要除得快呀ching

飲酒飲到工都唔撚洗翻

感情問題一律建議分手

咁如果佢真係認左咁咪直接分手，而我無做過都比前女友懷疑同冤枉，感情上本身無信任真係好難維持，我自己都唔想見到其他人有同我相同既遭遇，仲要係當你好愛佢既同時佢咁樣懷疑你。

認左？唉，望到都sad

呢個post 好多需要人支持既人喎

巴打加油

慘

你覺得佢係你女朋友啫

又話初戀？

樓主好撚慘

點解唔開Google map share location 雖然佢會Android 會show有人睇緊佢 iOS 就冇
唔洗睇佢去邊 係即時live

如果係老羞成怒真心分得手
因為根本傾唔到落去

同人扑緊又話你聽咩

樓主加油

講得冇錯通常覺得唔妥嗰陣一定已經係出咗事

自己都嫌俾帽人戴 但另一方面又想咁做
算唔算又要做雞又要貞節牌坊

Btw 建議樓主三口六面講清楚

帽

樓豬有定心理準備

綠帽唔怕戴最緊要除得快
ching 撐落去呀
大把連登仔好似你咁

所以話 女人

你依啲垃圾心態十幾年前拍拖就得
依家？做女仔嘅拎起部手機 唔使15分鐘就搵到陌生人出嚟飲酒扑野
交友app wechat tg都有附近的人添喇
如果話人容易亂諗嘢 不如承認根本人就係貪 貪新鮮 貪好玩、刺激

你都有答案啦

我係佢初戀 佢唔係我初戀 巴打同我一樣飲到醉醉地？

求方法

其實好 sad 隔住佢 mon 都覺得
你又無得指證佢 同佢講又比佢屌你諗多

扑緊野 咪撚阻住人啦

可能真係一段戀情改變一個人

俾我屌左疏

可能醉完就會覺得痛 仲飲緊

講到咁白都唔知

條女正喎 more

po上黎啦 要有個教訓
下下比完帽人帶冇後果？
唔怪得港男咁廢

連登一律建議分手。

當自己係第三者咪得囉。仲威。

佢同我一齊緊
初戀又點

原來我真係燈

男人老狗冇撚用

溝住第二個,當住佢人肉飛機杯算

初戀? 你破佢處 ?

師兄 唔好逞強地為自己女朋友切想
你的伴侶唔會明白你苦心

算啦 有時間充實自己做多D有意義嘅嘢好過啦

睇吓夫妻的世界

肉便器 諗起都正

查清楚件事先啦

會唔會有其他事唔開心

斬纜止蝕啦
唔好等佢某日開放中出權限比你
第二日話有左啊

熄電話是常識

最後誰又會可憐

成件事都係你自己估估吓
咁多時間猜疑不如比多啲關心好過喇

各有各玩啦

link

條女已經默認左

lm

少癲 屌 返屋企啦

咁你呢 唔係順佢意一齊食雪糕呀？

關於感情問題我一律建議分手

的確樓主確係應該分手

唔好以為你條女俾帽你戴就全部女都會啦
如果有下一個好地地你都唔珍惜嘅話你結局會衰過今次